其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

開講有話做多錯多唔做唔錯，但抗爭唔可以訓係屋企等收成。梁天琦講過唔可以比仇恨蒙蔽自己，呢句說話我一直擺係心入面，所以每次出黎我都視為責任，並非一時之間憤怒。

第一樣裝修：
呢個唔講咁多容許我引用巴打po

[極緊急］裝修成癮 開始失控

第二樣政府想玩民眾鬥民眾：

呢個運動本質係我地是對的，係被欺凌既身份。政府知道我地先係岩既一面，數個月來盡得民心，所以大家睇到佢搬啲藍絲出黎行我地條舊路。冷靜番幾日可以化解呢一招

第三樣係民意：

我本人一直身邊不少港豬，什至淺藍。佢地既睇法係咩？覺得自己開始不受尊重，覺得我地偏離五大訴求。咁可以點做？

我正式宣佈禮拜六日暫停黎明行動!!!

我地可以堵到今個禮拜就可以再堵下一次，冇大台既弱點就係玩唔到正苦果種陰謀詭計，搞到呢幾個月只有前沒有退。預左比人屌但希望大家可以重新諗下如果我地Loop番政府就會覺得懷疑人生。
唔想比人成日屌我地失焦，重伸五大訴求

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

大家唔好負住，只係希望六日停左大家諗下下星期一再決定繼唔繼續

搞不反對百萬遊行集氣啦

星期六日叫唔切民陣搞，但可以自發整文宣出黎行一轉